有咩辦法可以令到屋企人唔中意養貓變到好想養

要點樣樣調教先令佢哋變貓奴？

先斬

養

去貓cafe/領養中心睇貓
遇到一啲嗲貓佢地就會對貓改觀

同老豆講貓女養大咗會變成咁

先斬後奏
之後佢哋隨時錫隻貓多個錫你

做G

老母咪即刻落閘

千祈唔好先斬後奏，呢D 5050唔好搏
真係唔鍾意動物隨時放你隻貓出街/逼你棄養
尊重返屋企人，第日自己有能力搬先養啦
PS記得裝窗網

我都係